[腦魔入]你影乜婚紗相都唔關我事,但點解要揀張咁有味道既喺來賓接待

唔係腳臭 係個閪臭

J圖

求下你post J圖ok？
好緊火...

緊火咪自己搵仲等人貼

摩牙

屌

唔夠!!!!!!!!

你貼唔得嘅

我負責J!!!!!!!

咁樣打格不如咪撚打

像徵式之嘛